咪撚再長他人志氣，「傻強」係我眼中就只係一個懶醒嘅傻仔

要對付佢，首先再針對翻佢個人嘅弱點。
暫時見到傻強條友其中一個特點係，「愛出風頭」
佢係第一個成日見記者，仲會落場視察嘅曱甴皇。
針對翻佢依樣野，大家可以用盡任何方法落佢面。

唔大家有無睇「火鳳燎原」。依家打緊仗，一直以
來大家講嘅「溫度」，就係「士氣」。要切記再長他人志氣，要識「貶敵抬己」。
依家講到個個都知佢有料，講到連佢班曱甴仔都覺得
佢真係有料，佢地就士氣大勇

只有針對翻佢好撚要面嘅特點，大大力諗盡方法落佢面，（例如：貼佢個狗樣落連儂牆，或者更加激進更加直接嘅方法令到佢地諗嘅策略無效，地下化勇武攻其不備，我地做到嘢但佢又拉唔到人）佢就會開始亂

依家可以係連登做嘅就係唔好再推，吹奏隻傻強好撚勁嘅post同善用不推文回覆

啱，吹奏佢做乜

同動搖中嘅淺黃朋友傾計

拉

即刻有三毛五毛負皮

只係以前放軟手腳咁捉交數，而家比之前認真左咁去捉，所以會有個錯覺個傻強係有料
大家醒未，而家科技咁發達，真係要時刻保持警覺

不值一提

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

大家遊行都可以周圍貼下文宣

推

大家站係中共立場，就知他們除晒用警甴鎮壓，就冇其他方法
咩公關方法、內部分化一早失敗

明眼人

換個人，換個方法，抬高個人好似英雄主義咁

pish

條痴脷根懵炳強睇佢捱得幾耐

今時唔同往日 如果係舊時啲一哥都仲話係聰明仔 宜家呢個只係中共賞識佢先比佢做 而唔係佢真係有實力 你見佢一上任就幫人權法撥火就知佢根本係一個講多錯多做多錯多嘅傻閪

其實黑警除左搜證拉人做得乜
咪人地放個屁都以為出必殺技先得

我地入樽頸唔關黑警事囉
場運動半年喇

邊撚有三毛五毛
一毛咋

其實仲有其他，不過費事引發大戰傷感情
風向撚分化撚呢期踩行油咁出post，大家睇路

對付風向撚真係靠自己保持清醒